[有圖] 終於可以唔洗俾蚊煩住曬

是咁的 因為太惹蚊所以逼不得已淘寶 買蚊帳

諗起烏干達

入去嘅時候跟埋你入去就仆街

應該唔會咁橋掛

樓主喺蚊帳裡面大叫Wankanda forever

床角係咪有"那"

未包晒, RIP

留個缺口同佢死過?

困獸鬥

熱到飛起
不如直接開冷氣

包實曬㗎 得啲拉鍊位可以開到

嗰床墊下面有多一塊唔啱size嘅軟墊所以好似有條'那'

當你以為咁樣可以冇晒蚊既時候......

想買電蚊燈，琴晚比蚊煩死

呢樣嘢已經無效
公司同屋企都有蚊燈

從來未見過有蚊中招

呢個都炸到

有冇人用呢個？ 我覺得幾有效 唔知係咪心理影響

我而家晚晚用

乜野都有得炸

我用殺他死，好似都ok

笑撚死